突發: 蓋ching叫完雞冇拉褲鍊比人捉住做訪問!

自己聽日睇東張西望啦

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

蓋青老婆係港姐

who? 咩名?

冇拉褲鏈是關鍵字 唔再爆了

【港姐一人一糗事！】盈盈冇拉褲鏈鬧錯人，明詩素颜似掃黃囚犯。 - 娛樂頻 ...

仲有3粒鐘

推

就播啦

蓋ching已經叫雞衰老變成阿伯

準備好喇

$200

你能玩多久啊? 蓋清

yoyo

今天爽一下，明天爽一下

該喂lo

去玩嗎

玩甚麼都可以

200蚊幾抵
有冇VAS

拉

1頁都過唔到？

唔知點解